連登仔全部都係Chinese!!

老衲係狗

騰訊今日收市升穿390蚊，老衲聽日起就永遠離開連登

走啦仆街

[
走數死全家

納dee係廣西玉林啲狗